一直有睇開學界片都會對果啲弱隊防守好有迷思

即係渣起上黎係完全連防守企位埋身迫搶全部無樣做到
任人扭過晒中出個龍果啲校隊
其實佢地係咪被迫入隊出去比人大炒就算呢

足球對佢地既意義係咩黎
講真好多都係基本野
有睇開英超西甲應該知落到場面對對手就算輸波都應該有啲野可以做到 唔駛輸得咁甘 咁學界波 佢地係咪連波都唔係點睇 佢地真係鍾意踢波 定真係成隊都被迫先要踢呢

間間學校都有資源去訓練咩

好多都係朋友叫黎一齊踢
為咗砌夠數 個啲人運動能力高 但專長都唔係踢波到

正常係兩三個識踢，其他就……

唔駛訓練喎 講緊鍾意足球有睇波既話應該會明一啲足球智慧 但你睇返好多比人狂數果啲學界波 防守一方你甚至會覺得佢地係無打算做防守

我係質疑既係果啲踢學界既弱隊球員係出自真心想踢 定係有人迫先拉雜成軍啫

即係個個都想打前鋒，不過被迫打後衛

其實做後衛做得叻仲有快感啦 對面想過你過唔到 想起腳又搵唔到空位 妹妹下又傳返比第二個

我以前學界踢甲組D3 d隊友都踢開丙組/青年軍
D3 已經係水平最差個組 但未致於好似而家咁既水平

個人經驗有d人選係pe 阿sir 揀，見佢識跑識跳就問佢踢唔踢
有d就係本身有踢開街波 落街踢波 中意踢波既入隊
最後就真係踢開地區訓練隊既人 但呢類最少
咁之後就黎啦個阿sir基本上好撚忙，一個星期都係練一次波 個阿sir仲要有時都唔係到 咁又點會踢得好

淨係足球場都已經唔係間間有，係學校操場踢細波，係好難練11人足球既企位，仲未計係跑馬地要踢薯仔田

其實D1好多都係屎波，只不過係腳頭好同體能好

大把隊係三四個識踢波跟住拉班籃球隊/長跑隊嘅入去砌夠人

冇錯 下下大腳清走 喺我面前扭波就一嘢篤走佢個時好有成功感

大把學校連教練 練波時間都無
求其搵個阿sir 帶隊 再拉啲識跑步嘅人入去就算

你讀埋d垃圾雞校梗係個個識踢波啦
D地區名校個個入去讀書 全間學校都組唔到隊籃球隊出黎
再唔係就係d廢校廢到到收生不足
仲講組隊踢足球

打過一排閘位 唔壓上去費時失位 有波就大腳

輸對於防守來講只係遲早嘅問題
你守得好冇人會讚你
但係你一失就累全隊仲要俾人屌

睇片就做到，我都係球王啦，有種叫紙上談兵，睇人哋做當然輕鬆，落到場有好多臨場因素令到佢做唔到，加上隊友默契都無又可以點？one on one封位嗰啲你估真係話咁易咩，睇片同落場係兩種感覺，利申小弟左翼黎

on9
名校先最睇重體育

你講呢啲低級學界就算啦
學上面話齋真係有唔少本身就唔踢波

反而喺街場見到呢啲先火滾
喂大佬你落得街場都應該係對足球有興趣
可能係睇開/踢開，唔理你個人技術勁唔勁啦
有啲基本攻防意識野我覺得係要有
但你會見到啲人係完全冇意識
純粹係自己玩波

好多帶隊都係咁打藍球既ar sir

大佬 你初中識唔識呢啲野呀

落到場比賽就另一回事啦

有智慧係一件事,
身體配唔配合到又係另一件事.

當你覺得其他人無意識既時候,
其實你亦係某D人眼中係無意識.